Esse projeto é o código fonte do nosso site, um site intuitivo para auxiliar usuários comuns, esse site que será hospedado é um site que monstra o que nosso site pode fornecer porém possuí muito mais informações no site oficial 2segundosweb.com